啲廢老真係當自己有宇宙通行證

岩岩上西鐵有三連位，有個死廢老猶豫緊坐邊個位，來來回回左幾次
咁我咪諗住坐靠牆位，我準備坐佢又過黎想搶牆位，咁我咪讓俾佢坐中間個位。
之後佢老婆一句”唔該”就攝咗埋黎，要我讓個位俾佢同佢老公坐

啲廢老做人俾少少禮貌係唔係會死？
垃撚圾

我幾鐘意電腦大爆炸個啊伯喎

中國共產黨！！

佢地真係好討厭
對佢好啲都唔得

啲垃圾廢老對佢地好少少就得寸進尺

仲要用$2搭巴士
落車唔禁鐘 大叫我要落車
巴士司機同其他乘客咪屌鬼話你都冇禁鐘
痴撚線 真係覺得自己老係大撚哂

然係就攞手機係咁拍
大佬，返工時段嚟架
咪玩啦

唔講以為佢時光穿梭過嚟2018
兩蚊搭車真係我夢想，年中慳返幾多

電

屌屎忽

唔讓, 完

你唔係讓下嘩

毒撚現實唔敢出聲，淨係夠膽做鍵盤戰士

係現實你咪又係成隻鵪鶉咁